覺唔覺係公司痾屎係一場實力及心理戰啲展開

忍住唔痾 要辛若成日 萬一瀨屎就身敗名裂
下定決心痾 又要睇吓廁所有無人
要揀個人流少啲時段 要先檢查有無廁紙
過程要手起刀落 畢竟太耐會惹人懷疑
又要擔心太臭、臭氣抽唔走
完事要檢查事後紙和殘渣沖唔沖得走
免得留下蛛絲痕跡
所以話痾一篤好屎係要集結策略、經驗和運氣

@世界情色王

屙左俾人知會點

我試過屙塞左個廁所

咁大個屙督屎都咁嘛煩，辭職啦

X2
要痾到大大條好有成功感